[突發] 銅鑼灣地鐵站扶手電梯行行下停咗

嚇撚死

扶手電梯係會郁既機器

係急停 差啲pk

【突發】我岩岩坐果架48x突然死左火

價係會繼續加既

馬總統看手錶

Sogo廁樓屙屙下屎自動沖廁

唔怪要同人講：